覺唔覺娛樂圈仲未有人代替到徐子淇？

周秀娜

無甜美感覺
成熟女人味多d